飛鏢比賽，中紅心機會係1/4，有8次機會，全部唔中嘅可能性係幾多？

一定中個靶？

3/4 既8 次方

如果條問題冇古惑.....

10％左右

計咗即係10%，唔該巴打

100%
人因為中紅心唔係最高分，冇人會掉紅心

一係中一係唔中
姐係1/2 8次方

一係全部中 一係唔係全部中
即係1/2